警隊將資助被起底警員換車牌

消息指，警方決定資助被「起底」的警務人員更換車牌，今天起接受申請。

警方人事部發出通知，指鑑於有不少警員被「起底」，包括車牌號碼在不同公眾平台被公開，對警務人員及車輛安全造成潛在風險。

警隊管理層決定以警察福利基金，資助受影響人員更換新車牌及新造車牌的開支，包括560元行政費及最多300元買新車牌，今天起接受申請，申請資格必須是車牌被起底的現職警務人員，每人可獲一次資助。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1647604/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E6%B6%88%E6%81%AF%E6%8C%87%E8%AD%A6%E9%9A%8A%E5%B0%87%E8%B3%87%E5%8A%A9%E8%A2%AB%E8%B5%B7%E5%BA%95%E8%AD%A6%E5%93%A1%E6%8F%9B%E8%BB%8A%E7%89%8C-%E4%BB%8A%E8%B5%B7%E6%8E%A5%E5%8F%97%E7%94%B3%E8%AB%8B

唔爭在資助埋換樓啦屌你

幾舊水都sponsor

點解唔叫佢地改埋名同埋換埋家人？

資助換樓換車換老婆

起到一次，起唔到第二次咩

唔夠叫向姓八婆貨金囉

換車牌好煩
停車場 autotoll 要再搞
又要去運輸處排隊

換左就冇人知咩
掩耳盜鈴最高境界

咁即係變一堆新牌啦

資助埋整容啦

下次係咪資助整容變性咁 ?

整容咪得囉on9

資助佢地移民去大灣區

唔好以為查唔到新車牌

比架水炮車佢搞掂

你覺得警察階段要排隊？
特事特辦啦

換埋個老婆

d錢佢㗇？話用就用？同搶有無分別？

整容啦麻閪煩

邊夠㗎，不如資助整容加改名啦

資助換樓？

大陸人就是喜愛明目張膽用特權
西方人追求人人平等。

藍絲on9理論
行得正企得正 唔係身有屎 流乜換車牌

DLLM又用納稅人嘅錢餵狗

換完咪再起過

唔差在整埋容啦

每人可獲一次資助

再起一次就無

警員係咪可以換埋妻？

人工唔係包埋？

換完再起過，再換又再起

換咗就查唔到?

直接投胎換晒成個人生仲快

起到第二次，會起唔到第三次咩

換埋隔離鄰居先講啦

送晒上大陸算啦

成日做埋啲治標唔治本嘅嘢，咁起你個人名係咪要改名？起你地址係咪要搬屋？根本自己形象差就認啦

整埋容(畀把刀佢)

不如直接資助佢地安樂死 投過次胎咪唔會俾人起底囉

資助埋移民呀笨

不過睇怕都冇國家肯收留你班曱甴

幫埋佢地全家整容搬屋改名丫

D錢想點用都得？

資助埋佢地移民地府啦

用納稅人嘅錢？ 有無得阻止？

佢地地址都被人起曬底 幫佢地換埋樓呀喂

換面啦

換完又俾起過
不如直接豁免裝車牌啦

臥底狗車list又長左

香港納稅人錢巿係好搵

搬埋屋轉地址啦屌你老母

佢哋自己裝個假牌都得啦
就咁講聲自己人乜事都無

咁賠返受傷示威者醫藥費啦⋯⋯濫用公帑

係囉 低B 又浪費納稅人嘅錢

警隊d錢咪又係市民比 on9

燒幾百億陰司紙 資助佢地投胎轉世
飲碗貴少少既孟波湯
下世做人唔好做狗喇屌你老母

唔轉地址好易仆街冚家剷

不如換埋個腦呀

貪污

個D錢係愛國團體捐的

乞兒咁

返大陸做公安啦

咁撚柒多OT錢
嗰幾舊水都仲有得sponsor
真係癡撚線

換完再起呀屌你老母

資助搬埋屋啊笨
又浪費納稅人錢

好呀 清完啲狗金再起

叫佢上陸搵

換左就冇人知？咩神奇高科技？

區議會唔該做野jer死死黑警

佢地咁錯落去
真係資助幾多次都唔夠

唔爭在變埋性啦

審計署要撤查理據

幾時換埋屋

屌你老尾又用公帑

成班自己圍內交換老婆就得啦

幫佢打埋官司呀笨

唔明？乜換咗車牌就起唔到底？

警甴換車牌托柒咩 換職業最實際

乜而家啲狗車換完牌就唔會出入警署嘅咩？

搬完屋
整完容
改埋車牌
除非唔駛返工, 唔係既話有咩分別

資助埋警嫂換老公ok？

佢地志在貪污姐

每間狗屋有只要一個老豆去到就搵到個仔仔玩乜玩具車....

咁撚樣都比你諗到方法用香港人啲錢，你係得既

可唔可以資助埋買起曬啲警員
我相信市民都會熱心捐款

搞咁多做乜嘢 直接換咗警隊個名做香港政府合法黑社會組織 咁咪唔洗哂錢囉

遲早都會

換左就唔知？
運輸署係得check?

咁撚驚

警察基金啲錢並非納稅人

咪由佢哋晒下自己啲錢囉

你不如整容先啦

可能要一家大細改埋名，街名大廈名都要改

七警

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

唔爭在換埋車

唔係驚呀麻

換唔再起底

咁更加要燒

正想問

資助型曱甴整埋容啦笨

呢個政府永遠用斬腳址方法解決問題

，

應該資助佢地再投過胎

資助埋去大灣區啦

唔使用車牌咪起唔到你車牌囉
周街都無車牌咪唔知你係警犬囉
醒

張圖好 symbolic

作為納稅人
我屌你老母

推

佢咁樣只被人又老豆搵仔，換撚左車牌都冇用啦屌

警方決定資助被「起底」的警務人員更換老婆

一句講曬

屌
死黑警

痴線

睇你換得幾多次 condom真係唔用腦

資助埋整容

所以由底資濕撈起
冇資源 對抗都唔到popo 政府
來緊都係d 超支大白象工程，資助某紀律部隊項目

將民生資源減少 我地就要乘虛而入

換份工咪唔駛煩囉

咪即係攞我地啲錢囉

D 差佬一早賭撚晒啦

CLS

長沙灣荔枝角和你lunch

工業區打工仔和你Lunch聯合群

資助安樂死plz